(希望止步)火箭西決圍爐即討區4

永遠不長大的男人 James Harden
暱稱：閪手

登登

cp3 現在的我 不打了

3都未完

哥登

Eg

Harden屈到 仲未入過

大家都好精神 唔計Harden

EG real MVP

哈登訓醒未呀

三分雨終於要落返次

加油火箭

Harden訓醒未

求LINK

EG百屌成材

百屌harden

呢條Harden 唔配champ

西決頭場之後冇好過

Game4 唔係佢上半場爆死左

登登繼續垃撚圾

關鍵失蹤都係事實

屌你登登好生性喇

勇區收左皮

哈公子想點 4個to 啦

佢地贏左就會上水架啦

平手

有冇巴打有LINK

屌你 Harden

登登傳去邊呀屌

harden啲on9 steo back 3

登登條垃圾

做乜鳩一定要咁打

Harden啲三分幾耐冇屌入過

0/22

真係睇大哥同三弟邊個柒

自己數上去

火箭生性啦好嗎
唔想再見到勇士入final啦

究竟哈登做緊乜鳩?

今場登登咁點打呀

ryo 蛇激撚死未

感謝

史上最廢MVP 夏登

得罪講句 湧嘅狀態已經算差

要殺好快手

我屌爆佢老母啊 仆街仔

賣撚走件垃圾啦

呢度全部都係箭迷？

kd個樣

Looney Bell真係送分

傳到靚波比佢 都唔識上

Tucker勁有體育精神

叫K 艾榮開po先

+反湧

兩樣都唔係 自己死返出大post

樓豬未訓醒

非箭迷 只不過唔想見到final又係勇士打騎士

想問邊到有link

Cp3 個樣

反湧
但都係出番去大post先

要bin

勇士今場要收皮了，真慘

變咗反湧大本營

Ariza

生性呀要

登登重未開齋

連eg ariza都生性
登哥仲未訓醒

敵人嘅敵人=戰友

登終於有3

燈

終於開齋啦登登

即講即開

終於入

Harden

登

Bell pick鳩KT 笑撚死

登登廢到呢

繼續屌！

Harden屌你

keep住呀

圍爐
無問題

harden終於有3分，4個TO送7分比勇士真係想屌死佢

波縮嘅希望係你到呀登登
屌撚住呀

Jordan Bell Looney兩個輪住倒水

用盡奶力都要屌

Keep住屌

而家箭打快係唔係唯一方法？

mvp keep住呀屌你老母

屌爆你老母啊 占士夏登

登哥被大家屌得多, 今日早左訓醒

百屌火箭

冇眼睇 睇黎都係火箭西冠
有杜蘭特以為仲可以屈哂機添
利申 勇迷

人類最後希望
登登

Bell 功不可沒 阻撚住KT

唔好老定呀，屌到完場呀

有無link電話睇到
搭緊巴士去機場想睇

打返自己節奏先啱，跟防就要快

只要第三節湧發力和咖喱仔手感上身的話應該追番 3 - 3

打快 好能驚下半場冇力

滾喇 屌你老母

呢度不歡迎勇迷，睇完topic出翻去please

第一節未完 4to 垃圾jh

如果湧輸既話殺邊個？
Kd定curry?
定還是殺番龜

冇左波叔 哈登點頂到落第四節呀

火箭西決圍爐即討區

個盤口火箭咁高水
好驚啲referee 出招

燈燈垃撚圾

殺禾湧先

華大哥

出翻去啦

打勇士唔lead廿分都唔安全
carry klay 259是但一個射起上嚟10分好快過

curry 多年contract都簽左，係都殺thompson

開波前幾多

其實勇士要輸真係好難
73-9 + MVP

不過

開咗post

所以我睇harden d失誤真係睇到火滾，好似冇集中精神咁

湧狗又文盲衝入嚟叫春

GG

收皮啦，一個哈登都收湧狗皮

讓球好似 火+12.5

王子仲係甩手甩腳

Mvp: 259

無左樓豬湧什麼都不是

炒9湧

你走喇

屌完都唔走 仲係到燈 我屌你老母

屌佢老母又劍圍

259又開始體毛

今日射手群起Q就好睇了

foul乜9

直接block 撚咗

cls

拉返近先得，聯盟做野

Ball don’t lie

頂撚住

白撚痴 爆完閘仲唔識死係到燈

屌你我撐火箭，湧士好撚黑人憎

型撚到

登近既唔入遠先識

登登精神

勇士我無乜野
湧狗就真係好撚黑人憎

都係百屌返

一陣又柒

畫圓

登登 未屌夠你呀

牙登

火箭有火

Harden射死勇士

球證出力了

奈何259射唔入

好波

屌 refs

G green未訓醒

想幫Harden pick pick個廢鳩比佢牙

遠返好波

第一次咁撐劍圍燈

波叔係場邊指揮好激動

球證

百屌成材

岩岩呢下foul

還返啦

屌你老母廢登

依球都foul 火箭可以入final了

登要繼續百屌

nick young唔俾佢落地已經係shooting foul

去呀 劍圍開到最大呀

lol

哈登眼神有火

Run As One

柒箭第二節倒水被湧追平完半場係100%嘅波

有球證加護一定得

屌 竟然咁早入局拉開

好撚驚一陣冇力派膠

我只有現在啊

我仲諗住ref要發功拉近比分，點知harden都有得食，雖然young 唔比佢落地有嫌疑

波叔感動世人
隊友博盡幫佢入final

反湧+箭迷

頭先睇唔到隻腳 replay先見到

撞到腳呀

harden唔係d on9失誤 已經拉到20分開外

箭生生性性

一人行多兩三步 加油

大家繼續屌9佢

點解箭POST都有兩邊

呢三個ref好似親箭多，銀仔保送?

大家既主場哨都幫緊對面

帶波叔入finals呀

基石生性病波感高興

波叔感動左ref

學fucker 話齋
佢地會一個一個站起身

一啖砂糖一啖屎
4個turnover嚇撚死

paul 叔靠晒大家

閪波
一陣又比人一波搞掂

個個因爲波叔全部集中到

Steve Kerr 真on9

湧有時run play 傳到比looney 或者Bell唔敢上傳返出黎

已經好 蝕章

頂住呀，每人頂多3分鐘

湧加強咗防守

蔣絲快D走 成班箭狗想輪姦你

登真係一秒都唔抖得

廢鳩

垃圾green

屌冇人key ball

G Green 啲shot selection 真係

加油呀有機會！

笑話

百屌火箭全隊

nice steal

廢鳩先係波叔真兄弟

上呀燈燈

嘩 啲防守黎料

三夾一

一下三夾 反應得好快

入左幾年final
算啦俾你玩下

打晒手

認真了

平時打打鬧鬧 患難見真情

咁都唔係moving pick

KT係咪見利輸左無心機

勇士通常第三節爆發？

Gordon加火箭士氣100000%

牙膠仔

curry

湧士上電 想打防守

一定要頂住呢節

屌Ariza

屌你咩柒箭

點解咁急

咁都back court?

好明顯

MDA要to

Harden未過半場

正路係 所以要拉開
唔係一下追返會冇哂士氣

冇踩地都吹？

Gordon

Eg真巨頭

呢場唔可以輸，輸左個勢game7都唔夠湧打

接波前係未過

今日grodon咁勁嘅

依家已經發力喇 睇下啲防守

騰訊體育

上場都靠佢救世界

頂住呀火節

俾毒撚射起就gg啦

真係預咗第2節會倒水

無得拗，呢球Ariza急左

唔係所在地區睇唔到

勇開始上力

毒撚上電，仆街

上場佢加cp3 j死我

d 雞好黑

259唔好有呀屌你老母

屌，原來過哂黎，幫手完埋舊果個先

算係咁，而家逼到勇第二節開無雙

google dl插件 unblock youku 一鍵搞掂

屌到完場

咪跟左人地個節奏啦

頂住啊火箭!!!!

其實kerr都醒目，知你7人輪換，主力搵多D機會休息，明顯想第三節一波流

多謝你

火箭已贏，curry冇心打

好唔該晒

強打curry 啦。防守廢到

屌，冇訓直落睇波

有4巨都咁打

仲未分勝負，火箭咪撚分心

準備睇第三節倒水
成班垃圾

現役第2教練

禾都係
中間做assignment

今日有機會架, 百屌成材系列(EG,登登)目前都發揮幾好

挨到半場先講

25b都火箭撚？

唔駛住 三分仲有

第一教練

跪求有冇直播link

其實湧士早咗上力 睇啲守波就知

追post

火箭!!!!!

又係Looney個傻仔

要止血 第一節差咁多

又係吹ariza

屌你又主場雞

又黎體毛foul

259

拉上少少就有
我岩岩求完

所以唔可以話火箭倒 湧士手感都唔係好 只係守死你 再打好每一球

屌refs

幫勇幫到盡啦

咁都foul

開始黑

啲雞黎料

D雞屈撚到

咁都得

係唔係呀，259draw4球都有

使唔使呀？

打四星戰隊都仲要黑哨

其實係防守戰 湧等打返順

頂住呀

感謝大家

屌滂死全家

倒水了

你老尾又黎料

屌refs hi一hi就foul eg俾打手又無事

加埋支雞呢

還番harden個球

球證全面進場

駛唔駛護航得咁緊要

黑撚到咁 唔洗打

3分+主場雞 邊有得輸

殺入去個下拍哂手都無

屌d 雞開始好撚黑

有心做比259，唉

乜撚野雞黎

體毛又黎

收勇皮啊

HARDEN個球比人ZIP埋落地個位

還你老味
N young踩咗登個落地位

點撚樣呀

哈登冷靜D先

強行比259射返順

黑得好撚勁

好彩湧士手感麻麻

死湧狗快啲出返去
唔好係到吠

波縮撈埋mda個份？

打返慢啦 定啲嚟

預咗架喇 湧士主場不嬲都吹到你唔順 再打爆你

好肉緊

倒番

醒定d呀 要戰勝哨子

佢之前係爛船都唔會咁落力

基石入Zone

Harden And 1!

屌你老母勇狗，唔睇post名入黎吠，又要勞煩伯母比各位排隊輪大米

咁能多負皮嘅個po

幾次換番球

呢段時間球證都係殺入去就吹， 可以殺幾球試試

頂住到下半場先all in

可能得呢一次入到final
就好似利迷咁

今次入唔到都可能冇咁易再入 西岸

rivers肯定唔開心啦，mda覺得冇所謂

一急就無限to

波叔係咪出唔到?

見佢上次傷左 好嚴重?

湧士啲主場雞常態黎

第一場打鵝吹得仲癲

見慣不怪

屌 durant 一下draw 4次foul

佢最撚勁就係節奏
如果佢都太急就仆街

登登係時候買飯

因間湧撚又話火箭8打5

明明KD有哂著數

重行到應該下場出得番

咪差唔多

唔知下場打騎士定塞軍呢

因為今日星期日

3下吹1下你試唔試

Lac 得兩件彈弓人。得佢落力有咩用

體毛mode on

支持火箭16年了

都唔係睇同一場

Kd d體毛雞真係好癲

湧狗唔洗返學

勇太多小學雞fana, 個個都鍾意無雙

nba 真係好撚黑

我估係塞

啲湧狗負皮之外仲識做啲咩

唔撚gur嘅咪開返個湧post自己圍爐囉

湧狗自己咁多黑哨好意思話人8打5
人唔笑 都吠

百屌jh

啲pick真係強行開路

搞乜

又zip佢落地

Safety landing rule

要吹啦

咖哩食屎啦

好多foul

頂住呀登登

早抖喇 手感仔

撞哂腳 唔好好似丁尺史密夫咁係到嘈

咖哩仔又涉腳
勇狗真係狗嚟

都係個D理論
有得殺就唔會放過佢地

又係傻仔Bell

Eg 心臟大撚到

Cap

eg lets go

Eg準到

Eg真係波叔上身

戈登

勇士成班人 一啲決心都無

Grodon今日全中3

強行carry
會唔會冇力

Eg 又入

廢鳩又打人

capella都拿哂仲黎

三分大賽模式

Ariza個下唔射

我火 前幾場贏都係要靠eg 得分多先得
加油

Curry空哂中距炒成咁

wideopen唔入

手感仔無手感

3!!!!!

harden咁都唔上，傳出去

Harden呢下step back

Ariza 又炒

259都唔順了

哈登決定都仲係慢半拍

有個腩

到湧開始急 追唔到

PJ EG 加油 靠你地

由上場開始無順過

加油, 頂住三節勇

好撚心射左佢啦

燈燈個腦快啲得唔得

EG

我覺得CP3有特別教EG點過佢地
食半個身位就過曬

Eg 成日比人打

頂住仲有十分，三節追唔到湧就係咁先

湧咁快上力守 第三節一定冇咁癲

but no foul

算好左
總好過太快to

哈登入兩球又鳩射

睇得出harden都唔太敢射
想射嘅時候又已經遲哂畀人守死

我都覺，睇以前勇D波 第二節冇話幾出力，今次係出到盡

夏登體能問題 命中率愈來愈低

兩球鏟籃都無foul

睇埋下半先講

eg比人打死都無foul

傻啦 又倒水
就算Lead剩5分入第4節都大獲

所以我睇佢訓練射三分喺度玩花神就覺得ON9，你練定點練到識飛就差唔多

希望火箭體力可以keep到

佢不嬲都係輾埋去
一係過晒,一係大春袋卡住插爛花甩波

齋睇stat登唔錯
但一開波個下係咁to

好驚登子冇力頂
真係冇組織

買飯啦 有老本行都唔做

唔好咁開心住 勇士一向入局慢熱，通常第三 四節先嚟料

頂撚住啊火箭

撐住

湧士真係早上禁制發力

平時第三節先黎料

都仲未打得沉火箭

佢仲唔仆街

入去買飯就夠 3靠grodon

加油

上兩場見佢唔肯過
寧願射

只要第三節勇追唔到 harden瘋狂買飯 應該頂得住

已經證明curry吹大咗

頂住呀火箭

咁又唔好半場論

箭三節通常會倒啲水

有少少主場雞
登子快d爆la

Show Blocked User - 李維連奴

繼續屌
防守OK
但進攻選擇可以好D

一直都覺得登子買飯係技能嚟

屌，唔好立定flag
手感仔一來就玩撚完

火箭頂住

replay翻curry果下，好彩harden有叉開腳，唔係既話受傷風險好高

屌到登子上50分

火箭第4節都好勁

你睇左username就知呢D含撚狗理佢都無鳩謂

第三節最難捱 勇狗一波流

天生技能

如果箭贏左我會入廁所偷喊

仲要體力下降

成個系列賽 EG 幫我火止血/拉開左唔少次

係，一定要頂住呢節

要讚下coach, ariza,tucket第二節無foul過，下半場可以出盡力殺

李Sir入黎燈

狗來的

15 finals 冇表現
16 finals game 7 後手傳波又鳩 累輸波
18 對箭 game 4 最後鳩射累輸波

gordon鏟親contact曬都無foul

CP3黎既時候說服PJ Tucker一齊黎，火箭真係執到寶

係 好彩唔中 手感仔

同華大哥一樣咁垃圾

隻手唔夠大動作，你睇登登，kd,curry

火箭 唔想睇25仔入final

前兩輪睇到我嘔血都唔少次

Tucker想要埋CP3 PE同埋登子PE咋

波縮：教練我想申請落場

我睇親佢都冇＂來＂過，重要關頭永遠無影。

鬼叫唔係球星級

比著任何一個球星吹左n球

第四節就到火箭發揮

ariza比kd一下掃到仆街之後拉手咪foul左次

MDA好野在斷左好多勇offball movement

要百屌燈燈

防守關佢鬼事

希望啲湧士手足出返去大post吠，或者自己開post，唔好再入黎燈或者吠，你老母比狗屌

對木狼個陣

駁唔到咪講呢啲垃圾

佢個防守教練好野啫
Mda唔參與防守嘅design架

game 4 第三節

場波鬥浪射幾岩EG 打

而家等harden再黎次爆發，上半場登登明係就住唔去盡

教練點都會有關係
斷到勇傳波少左好多

唔關佢事架真係

燈乜鳩？
根本冇人會信咩＂燈＂，好撚無聊

Lets go rocket

頂住呀火箭我屌你老味!!!

垃圾湧快撚啲輸

有另外個助教剩係執防守

跳起比人衝撞到彈開都無foul

都有既，都係
guys, protect the rim, run Run run!!!

下面想留言嘅勇狗，唔該死翻出去你地嘅“勇區”

各位直接無視條含撚狗啦，冇人理佢吠就會自動收皮架啦

應該係怕唔夠力打 儲緊氣

最後鳩射累輸波

今日有波叔坐陣

屌你老母占士夏登

Mda個腦係冇防守戰術
所以先下下俾pop撚到死

Eric Gordon 著左通常好小輸

等緊哈登原地插花stepback三分

成場可能10TO有突，下半場睇佢都係要派下膠

咩都可以兜個圈吹奏

block左傻鳩連奴啦 條友無論睇足球定睇nba都係弱智 無料扮四條

繼續百屌harden

勇其實都想捉登登黎打，好彩登登上半場既賭博正確，攻波留力，出盡力守

keep住有20分6ass都可以原諒

唔好啦

同人鬥攻 快轟 mda 唔差

咪燈

Harden 暫時都唔算好差

不過都要屌

唔知無限換防係佢定波叔諗出黎，curry頭先比ariza一塞住3分起唔到手

天敵黎個播
Playoff從來未贏過

百屌基石

最好波叔下場節出反黎Carry

差半步咋柒箭

重有24分鐘要頂湧加黑雞

屌一屌箭先 大家集氣

其實波叔今日有冇入出場名單

harden要生性啊，其他隊友已經做到最盡，捱完呢半場就海闊天空

黑雞黑左7分

登睇係波叔份上打46分鐘都要

祈求天父 做兩節好人

259個4球連續foul真係

屌你老母 夏登

係12人名單入面

Harden’s first half:

22 points
5 rebounds
7 assists
2 steals
6 turnovers (👎)

Overall great half. Will need more of that to finish this game. He’s also played 23 minutes.

即係佢想就可以申請落場

想問番好似好耐冇係FGO POST見到你
好忙

出黎企都好

學尋日既LBJ感動世人OK？

Including regular- and post-season, Rockets are 37-5 when scoring 60 or more in the first half, including the win in Game 2 of this series.

幫波叔完夢 麻煩登轉頭大爆發

第二節頭一分鐘，DA見唔對路都即刻擺翻佢

出曬啦！！

話就話佢係傷左

一定要好好控制下啲TO
TO6 vs 11

來了

有4個係第一節

5分

仆街勇士黎料

登登又監視器

唉

廢鳩拉3唔吹??

定啲

green拉衫又冇事

屌 倒水開始

分半鐘就起q

組織下先啦

8分

真係

屌 哈登一番出黎就派膠

倒晒

屌爆火箭

湧嚟料

登登鬥心

唔撚係掛...

8－0

一波流黎了

火箭

痴撚線...

3節湧

各位手足一齊百屌柒箭
仲有兩節

我屌.....

波縮：俾我落場得唔得

垃圾火箭

有冇可能 Klay就咁輕鬆兩球3

頂撚住呀 ，次次第三節都係咁

屌jh

頂唔緊喇即刻

屌

屌你行開柯個尿倒水倒到

唔撚入局 當人流架咩

輕鬆唔緊要
射番順就gg

咁急上做乜 無波叔帶真係唔夠穩

Warriors 8-0 run in 95 seconds. Rockets missed a couple 3s, the second a very good look, and had a turnover. As always, Warriors their best in the third.

一球甩人 一球甩手 一球顏射

Harden 啲step back 三分食咗屎

絕境klay真係無撚有錯

火箭半場未撚訓醒咁

咩事牙 啲手感話有就有

百屌成材
火箭

259同curry舞唔撚掂仲有KT執屎，但勇狗堅持話冇iguodala唔得

究竟點解係會第三節爆
俾kerr屌完？

為左CP

哈登唔順入去搏仲好啦

上半場D 11:0 run呢？？？？？？？？？？？？

屌你老母火箭上力啊

頂住呀，game 4咁無被拉開分差第四節就有機會架喇

curry都未發力

早兩場都係波叔頂住一波流，今場有邊個

佢都係企遠一步射啦，球球都咁大力

火箭食左屎，以為自己lead好多

頂撚住呀火箭!!!!!

守返緊呀 屌你

頂撚住啦火箭

湧狗問拉衫都要foul

勇士只係識食殘廢餐

係KT出其不意姐

岩岩起身

明顯三球都係火箭自己失哂位

哈登

比d 雞黎啦大佬

屌撚柒火箭！

生性啦 今場無波叔包底啦

Kt第一球pj已經守好

係比佢顏射

亂到

to

火箭我屌柒你老母個臭西
屌撚埋姚明

屌...

亂了

Gg

反超

61:62

屌，打乜撚

13-0...

唉 又係三節勇

屌你老母唔好再亂傳好冇

尾彩仔收皮啦

13-0 一波就反超

發生咩事

傳得唔差 但係打手唔會吹

反cup

死勇撚收撚皮

開波無耐13-0

未習慣咩，無解勇士第三節

我睇梗啲咩

做乜9

出界

企都企唔穩

箭打返慢反而仲好

屌 波叔受傷真係慘！
希望火前贏到西波湧

屌 又to 傻撚咗

唔好再to啦臭

拖返去自己節奏啦 想同人打快

Green

屌 中場落街買個早餐 行都未得返切屋企就比人反cup

you'd be a fool do not believe me - 廢鳩

唔比人反cup

快d調整

太急。

Harden 要有喇

一快又亂節奏
對面明顯打緊快

係咁亂傳

green

kd 真係好撚勁

harden

係 留返體力守仲好

嘩，撞哂人都唔吹？

集氣百屌火節

又鳩傳

Green 又亂嚟

波叔係到會控節奏

屌
慢啦又to喇

屌 成也eg呀

淫k做到野

屌你老母臭閪教証

屌你班仆街冷靜啲打好冇姐
比人追咁多全部因為自己柒

下登

玩返單打啦 人地勇士防守剋9你呢d

波叔個樣嬲到

屌你老母登仔屌你老味奧拉祖雲屌你老母姚明!!!

Harden 強行續命

Cp3個樣系撚曬

屌你老味哈登終於訓醒

唔好放kt 呀

守好KT喇屌

波叔個樣閪到

Harden要有啦

頂撚住呀

傻鳩佛祖成撚日陰啲陰啲上身

屌所謂ge第三節就係個球證on99咁吹

25

三條友都無人卡位

主場雞

3分

屌 jh 屌 eg 屌green

捱過第四節，curry 幫哈登含撚啦，火箭屌你老母

屌住呀

三分有啦三分有啦

又有foul

全隊集體派膠

capela明顯比人打手都唔吹

harden算打得好，但冇波叔真係唔掂

波叔黑面黑到

睇好佛祖喇屌那星

pj防得好

好似好多foul

green !

WA DIU
隔黎係條我勇1001

唔去隔黎了

terrible shot

屌撚住呀

kd唔該keep住咁

勇bench弱左好多

好波green!

又失誤diu

屌你...

做乜咁多to啊

terrible shot by durant

屌 識唔識傳波架大佬

259唔好停

又to

岩啦259繼續浪射啦

就係咁 我先黎呢到 cp3迷係隔離係地底泥

呢下冇默契to

又閪

今日TO trouble

波縮：可唔可以落場呀

獲獲都係佢 唔留神就比佢入幾粒

死埋都唔知咩事

又to 屌 冷靜d啦求下你

佢真係好嬲
掟爆個波

tucker急左呢下

259繼續柒

真係太多to...

On 9 Gordon 傳d咁撚既波

登登今場有火 唔驚

太心急個下
TJ少企呢D位

有波叔點會有呢D on9 to

唔想睇某259FANS，都係跟你地圍爐好過

依個時候唔俾得4巨落黎 俾哈登一個AND1 都88

傳落個背到 點接呀

比啲火

岩岩tucker果球吹咩？

無cp啲組織真係成舊屎咁

無左CP控制節奏, 個個都掂波多左嘗試製造機會, 搞到多TO

屌落場打個飛機冷靜下啦

兩個進攻都撕破到勇防守，幾靚，可惜唔入，但keep到咁打就正

SXXXXPXXX?

cp3下場出唔出到？

叫個波叔借個腦俾登登

呢條友半步都唔放得，放冷箭既

Incredible pace here in the 2nd half. Tucker, Durant, Ariza all miss 3's - finally. #Rockets lead 74-70.

波叔終極閪面

呢d波nba會吹走步架咩

頂撚住呀。半步咋

我都想知

打針都要出啦

我要落場打呀

仲有第四節，有信心湧可以笑到最後

黑哨

火箭啲3分真係癡撚線

無默契姐 tucker只係想俾返人控 點知jh衝左

好在有手感 波叔帶班友亂咁嚟

勇士主場而你係客隊既時候

travel 自己接番

好似無打到落對面個背到，所以會吹

波叔落場喇屌 仲忍

double double
傳完又自己拎返

笑住出局

傳完自己接返唔得架
仲要無掂過任何球員

箭班友打得定少少啦，加油呀

邊個主場? 正常都會不過 因為佢自己甩手

兩隊鬥屎波

要贏勇士就係鬥射
前提係對面冇手感

自傳自接冇理由唔吹

其實唔明點解成日控控下波甩波 拎番之後就吹

主要係nba好少揸咁正

走步 sor

佢地反彈係預咗，宜家咁樣ok，但真係冷靜

係咪接返唔得 即係拍返波就得

無接觸到任何球員，點唔吹呀

根本三個都唔放得 所以湧先難打

今場箭要贏！

出下麥基玩空接，唔夠人準就要轉下打內線啦

巴打識打波？

都唔得

#4
Freddie_Mercury
•
1 分鐘前
柒箭倒水聞名天下

依個我勇真心串過馬撚

佢係傳

同你講就曬鳩氣喇

個個都扮傷

好彩今場基石有啲火先勉強頂到
屌你啲to濕鳩到

呢球正常回番上手再做，點知下登走入去

咁明顯

連登有幾多人冇打過波

下下剷入去，第四節已經冇氣了

黑到出面

老頭子 你最光輝的時刻是何時

個下太過分姐
唔夠第2節咁黑

餅王咁都搶唔到個板

molamola

有得出佢會唔出咩

n發唔到力

我皇一定唔敢吹

揾湯神mark哈登啦，curry根本守唔住

冇啦

klay cls

259繼續3就頂得住

基石同foj同一個位
foj傷完連入2球
基石air

Air

淫K

屌咩淫k呢節hot到咁撚樣

拖返自己節奏 pls

屌你老母三節湧

屌 pj 多手

real thomson defense其實幾好
不過次次有咩都係佢比人顏射

剷入去先買飯啦
一個攻守轉換又入3pts

FOUL呢

屌你Harden 又9射

成班返去打d league la

又3分

咁撚樣都唔吹

淫kay唔放得 佢hot起上嚟勁過手感

打到亂晒

傳下先啦閪登

難打了

睇下大post就知

止血呀

17 turnover

三節勇

玩完

唉大撚獲

無眼睇

主場雞到

裁判又黎，屌你老母，ariza咁都冇foul

豬了

Curry都有埋 你班仆街冷靜到未

17個to 搞撚錯 輸多呢場

g7再戰

無左波縮少個持球進攻點難打好撚多
天滅mda

啲雞

冇lu

比火箭升上去啦 會好睇好多

裁犬全面進場8打5

登登冷靜d

屌你老母火箭係咪on9

返主場實贏，湧狗垃圾到

D雞咁撚樣，點打呀

登登又係on9既

條死打靶仔，真係激死波叔

ariza原來打得仲耐過登

算啦 返主場好過 個雞真係黑到牛肺咁 唔洗睇

Klay真大佬，死牙膠仔

CP3可以令到隊友勁咗
HARDEN唔得

有冇咁撚多time-out 呀

On9黑哨

要打Game 7了

Curry 真係好撚串，一陣火箭收你皮就好笑

屌拿星好撚黑哨
聯盟為左game7真係去到好盡

屌你老尾大細超，勇士果D掂到就吹，火箭果D打曬手起碼幾球冇吹

仆你個死臭街

成日un 身un 勢

少隻人預左

手感仔又黎屌你老味

湧不嬲順風手感逆風淫kay

黑還黑
但係今場箭啲to

好掛住波縮

仆佢個街黑撚到

74 : 82 無眼睇

cp3 傷成點?

追到架

黑過天真嬌

轉頭第四節就打回原形

入返球止血

追呀

3節完 10分內收貨啦 怕什麼

打撚爆佢啦harden

湧士同球證第三節齊齊發力

呢一節一波流太可怕，完全冇上王子既機會

呢場打唔贏 好大機會比人cup

反cup 一定係黑哨啦

屌屌基石幫佢成材

harden off foul curry果下真係咩事，好撚傷士氣，仆街REF

airball

哈登

AIRBALL

on 9俾波eg 啦

屌你老母哈登屌你老味姚明

打到頭

係

鏟啦屌......

又air 真係無力啦

gordon終於有雞

仲有機

各位G7見

哈登開始攰

5分內都有機

罰球炒晒

冇波叔to多番就預左，大家頂住呀

波叔教下登仔啦

仲有第四節 頂住

成場都好嬲呀佢

有冇力都air

cp3實嬲到震晒

嘩屌，eg

三節湧拉唔開 仲有機

EG咁搏

一啖砂糖一啖屎

如果王子喺度都好啦

勇士主場火箭無cp3都打得咁辛苦

唉收的皮

第二三節d雞黑到

give me five都唔撚俾

High Five

屌eg

eg,連派兩次膠，玩完

戰犯eg

jm9

唉咁都送個foul比人

黑哨屌你老母

冇力了

EG個on9， 放佢算啦，咁樣foul

睇到好嬲

好撚on9湧士啲雞 吹撚到對家節奏都冇埋

係咪熄得

總算頂完

咁明顯打手都黑哨

eg

大家頂住度氣打埋佢

柒咗

呢球慢鏡打哂，無得講

gordon 乜灰FOUL都冇

仲未完

差少少

又唔吹

成個3rd qtr 打到成pat屎

eg 雖然on9左一次，但好有火

0.03秒

火箭加油！

好撚型

未有雙位數分差
頂住呀

Foul啦

Eg又炒

以為又no call

Gordon D FT

冇力啦

EG.....

有返個罰球

唔吹真係黑

屌你又炒

真係攰

炒到無晒信心

godon醒D呀!!!

eg做乜撚野

最後都係頂唔住三節勇

diu你老母eric gordon

入晒就80 la

新定新post搵人

未完啊，唔好放棄

呢隊勇成隊皇馬咁

想打柒個gordan

太緊張

gordan頂住呀

7分，追到

7分 頂撚住

求link

手機睇唔到第一頁果條

7分 仲有希望

7分